係咪時候組織個真建制去界票？

界得一張就一張
但求呢班仆街無得撈

真。民建聯

之前有個post講過

個名要符合愛國愛港

我讚成丫！目標係建制鐵票，總之唔可以俾佢地自然當選，驘唔到都要分佢一半

民變聯

愛港聯

香港關愛團

撐港大聯盟

愛港新青年